https://web.archive.org/web/20031024221709/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=427

### [8540] OREO	2002.11.02 SAT 17:19:54　
	
こんばんわ～！昨日のハロウィンでお菓子たいりょ～～～にＧＥＴしてしまい嬉しいですが、ひじょ～に、マズイ・・・今日も鼻血でるだろう量のチョコを食べてしまいました・・・あ～マズイ(-_-;)

ほんとだぁ～♪もっこりメッセージ更新されてますね☆月日が経つのが感じられなくなるほど、お忙しいのでしょうね・・がんばってくださ～い！！＼(^-^)／

表紙いい感じですねぇ～いろんな場面がバックになってて。
やっぱりっ！予想はしてたけどっ！はっきり風間がウォーカーって判明！すべてオミトウシで行動してた僚ちゃんかっちょイイ～ッス！！も～ぉ、次週はどうなるの？どうなるの？

今日のところはひとまずこれで・・・(^-^)/~~~

### [8539] 里奈	2002.11.02 SAT 05:11:01　
	
もっこりメッセージが更新されてるのに今気付きました！
（遅いっ！？）
きゃぁぁぁーー！嬉しいぃぃぃーー！！
　　　　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ　♪♪
きっと日々忙しくて無理されておられるんでしょうね…。
近くで感謝や励ましの言葉をかけることができたら、どんなにいいか…でもそれができないので顔文字で…
　　『いつもお疲れ様です、先生』
　　　　　　　　（　＾ヮ＾）_且~~~　←お茶♪

### [8538] いも	2002.11.02 SAT 01:45:41　
	
こんばんわ～。
なんか久々にＰＣ君のご機嫌がいいみたいなので、カキコしにきました（来られました）。もっこりメッセージ更新嬉しいですね！！北条先生、無理せず頑張ってくださいね☆

さて感想。
まず表紙。阿香の後ろの過去の映像（？）たち・・・。そっかあ、信宏は阿香にキスしたりしてたんだなあって思いました。忘れてたよ、信宏君。しっかりしてね、男の子なんだから。(^_^;)
リョウはやっぱいろいろ気付いてたんですね。車のウインドウを押さえるのって実際やったら（やらないけど）すっごい力いるだろうなあ。それにしても、風間はほんっとに嫌な目をしますね。リョウに見つめられて（？）怯まないのは結構スゴイかも・・。
決意をした阿香。まだ銃を持ったままの夢ちゃん。二人の心と体がこれ以上傷つくことがないように・・・。
とにかく来週がもう読みたい！！予告ってどっか載ってました？？（見つけられなかった・汗）

レスはまた機会があれば・・・。
それでは！いもでした。

### [8537] 里奈	2002.11.02 SAT 00:42:00　
	
昨日、お仕事終わりました。で、仕事終わってから皆で集まってオールで遊んで今（２４時）帰って来ました。プ～初日から派手に遊んじゃいましたぁ～♪夜更かしに慣れている里奈はオールなんてヘッチャラ！カラオケでＣ･Ｈ張り切って歌って来ました♪明け方、バタバタと睡魔に襲われ倒れていく仲間を見ながら一人だけ超元気でハイテンション♪そしてソォ～っと抜け出しバンチを見にコンビニへ走って、さりげなく帰って来て『コラァー！起きろぉぉー！！』ってまた騒いでました。そのまま今日も遊んでたから皆心底疲れてましたね。里奈全然平気なんですけど…。京都駅ではもうクリスマスの催しが行われています。毎年恒例のバカデカイツリーに、何十人というコーラス隊がクリスマスソングを熱唱してました。もうそんな季節なんですねぇ。…で、帰って来て早速ココに来てみたら…な！なんだ！？このカキコの量はっ！！？マジで焦った！一日来なかっただけでこんなにスゴイのぉー！？なんかもう里奈のことなんて忘れられてるんじゃないかって不安になってしまいました。今週のＡ･Ｈ感想の前にレスをさせて頂きますぅ～（滝汗）

☆８５１３　マイコ様
もうすぐですね！『さらばハードボイルドシティー』♪
関西の深夜の再放送ももうすぐです！楽しみだわぁ～。
あぁぁ　なんかまたドキドキしてきちゃった♪

☆８４９８～８５００　将人（元･魔人）様
今帰って来たら、部屋に将人様からの郵便物が置いてあったんでビックリしました！いきなりだったんで興奮しちゃってパニクってました！あぁ…まだ興奮がおさまらないわ！ほんとにありがとうございますぅぅーー！！このお礼はちゃんとさせて頂きますんで待っててくださいね！
小説スゴイです（　＾ヮ＾）もうコントだなんて失礼なこと言えないわ！もっとたくさん書いて楽しまして下さいネ！（プレッシャー？）

☆８４９７　いちの様
大学で女性のヌードデッサンとかされてるんですか！？
しかも！見過ぎてなぁ～んとも思わないんですかっ！！？
どうりで…誘惑しても動じないわけですね（笑）
でも北条先生が描くもっこり美女ならＯＫだなんて…、いちの様の好みのタイプってかなり理想高そうですね！こりゃ里奈じゃ太刀打ちできないわん…。

☆８５０１　たま様
はぁ～い、１１月中頃からデパガに成り上がる里奈でっせ♪
なんかほんとに『お嬢様』みたい？（笑）おほほほ！
でも見た目はギャルなんで、ここらでイメージチェンジをしようと思います！デパガらしいイイ女に変身よ！

☆８５０４　無言のパンダ様
冗談抜きで、ウエディングドレス以外にもいろいろ着たことありますよぉ～。クリスマスにミニスカートのレディーサンタ着たしチャイナドレスも着たし、実は…バニーガールにもなったことあったりなんかして…（苦笑）ほとんどホステス時代の経験なんですけど…。今思うとスゴイことやらされてたんだって怖くなります…。趣味じゃなくて仕事だから…と言い訳させて！

☆８５０７　千葉のＯＢＡ３様
いいですね！北条先生のアシスタントにいちの様を送り込む案！
賛成×２！！勝手に申し込んでおきます？？（笑）

☆８５１２　Ａｙｕ様
将人様と二人でミニコント（小説）たくさん書いてくださってますね！読むのが楽しみです♪（いつの間にか読む側にまわってしまった里奈嬢…）なんか里奈、もうついて行けなぁーい！（汗）ほらほら、里奈嬢って毎日忙しくってストーリー考える暇がないでしょー！！？（←『ぷ～』初日…。）
…里奈もまた妄想の世界に浸って参加しよっ！

☆８５１０　ｋｉｎｓｈｉ様
ｋｉｎｓｈｉ様のイジワルゥ～。
ＸＹＺ･ＢＯＸ、ほんと行きたいのぉー！でも遠いのぉー！関西人は東京が怖いのぉぉー！（里奈だけ）
こんなこと言ってる間にもうすぐ設置終わっちゃいますね…。

☆８５１４　ｓｏｐｈｉａ様
納豆お嫌いなんですかっ！？
里奈、納豆大好きなんですよぉ～♪納豆があれば白御飯何杯も食べれます。ってゆうか好き嫌い何にも無いんですけどね。

### [8536] 里奈	2002.11.02 SAT 00:41:55　
	
昨日、お仕事終わりました。で、仕事終わってから皆で集まってオールで遊んで今（２４時）帰って来ました。プ～初日から派手に遊んじゃいましたぁ～♪夜更かしに慣れている里奈はオールなんてヘッチャラ！カラオケでＣ･Ｈ張り切って歌って来ました♪明け方、バタバタと睡魔に襲われ倒れていく仲間を見ながら一人だけ超元気でハイテンション♪そしてソォ～っと抜け出しバンチを見にコンビ

### [8535] yaeko	2002.11.01 FRI 23:41:54　
	
こんばんは。1週間ぶりに来ました。もっこリメッセージ更新！嬉しいです♪

｢今週の感想の巻」
DVDって高いんだよ！夢ちゃんなんてことを！信宏君、確かに変態っぽいよね。がんばれ阿香の為に。りょうちゃんはどこでWのこと分かったの？謎ね。
阿香始動って銃を手にしたけど撃てるの？香ちゃんは今回止めないのかな？Wを目の前にした時撃てるのか！っていうのも注目ね。その前にりょうちゃんが解決しちゃいそう。今まで阿香中心で事件を解決したことないから今度こそ目立って欲しいな。来週が楽しみです。
今回は暗い内容の感想はパスです。書いてて辛いし。

いつも通り書きたいことだけ書いてバイチャです。週１しかカキコしない（できない）のでレスは書き逃げになっちゃいそうなので今回もパスです。それでは、また。
あ、カレンダー欲しいよー。

### [8534] TAKESHI	2002.11.01 FRI 23:13:45　
	
＞[8530]葵さま
松井は石川の誇りです！ぜひメジャーでも大活躍して欲しいです！

### [8533] TAKESHI	2002.11.01 FRI 23:08:49　
	
＞[8531]千葉のＯＢＡ３様
えっ！？な、な、なんですって！！当たったんですか！！なんてうらやましいんだー！！！僕は全くと言っていいほどくじ運がないので懸賞など当たったことがありません。妹は何度も当たってるのに、なんで僕だけ・・・。しかし、ほんとによかったですね。おめでとうございます！！！

千葉のＯＢＡさまがレインポンチョ着てる姿、見てみたいナー（笑）きっとお似合いでしょうね！

### [8532] マイコ	2002.11.01 FRI 22:29:45　
	
＞「８５３０」葵様
はい！！たのしみですー！！来月が待ちどうしいです！！

＞「８５３１」千葉のＯＢＡ３様
えぇぇっっ～～！！レインポンチョあたったんですか～！？
うわぁ～うらやましぃーーー！！！私も送っとけば良かったー！！（どうせ当たらないけど・・・。）
よかったですね！！ほんとうらやましいです・・・。

### [8531] 千葉のOBA3	2002.11.01 FRI 22:05:55　
	
（またまた登場！しかも夜！）「もっこりメッセージ」が更新されてる！わーい！わーい！ありがとうございます北条先生！そして、もう一つ、「バンチ夏の合併号スペシャルプレゼント」で、レインポンチョが当たりました！！わーい！わーい！やはり、クジ運のいい次男の名前で送ったのが良かったようです。着てみたら黄色いテルテル坊主なんだけどねー！いいの、なんだって！うれしいなー！これがカキコしたくて夜でてきたのさー！・・・それでは、おやすみなさい。今週号の感想は、日曜日に書きます。

### [8530] 葵	2002.11.01 FRI 21:41:55　
	
　ここんとこ毎日のようにチェックしてた「もっこりメッセージ」が２ヶ月ぶりの更新！うれしいです。北条せんせ、お忙しい中ありがとうございました。今は１１月…時間間隔だけはハッキリさせておいた方がイイですよ。まだお年を召すには早いですから…。(^^;

　感想です♪風間ぁ～っ！（←呼び捨て☆）めずらしくすっごく憎ったらしいキャラです。ねちっこいというか、粘っこいというか…今までいなかったですよね、こんな人。それにしても阿香の観察力、記憶力はすごいです。ココまでやれてこそ、ＣＨとして一人前なんでしょうね。全てを見込んで動くリョウ…。「あとはパパに任せなさい」って、ケガに寝込む阿香への親心のような気がします。阿香は過去に立ち向かう勇気を持った。あとは夢ちゃんのほうですね。頑張って立ち向かって、そして乗り越えていってほしいです。最後に「ひとこと」言わせていただくと…今週号の表紙、過去の名場面一覧で、なんか最終回っぽくてドキッとしました。（信宏とのキスシーンもあるし☆）深読みしすぎ？！

＞マイコさま［８５１７］
　そですか、まだですか。楽しみは先のほうがイイですね。お楽しみに。

＞将人さま［８５２０］
　そっかぁ～「ギャバ〇」は「蒸着」だったんですね？！２０年にわたるナゾが解けました。（叶和貴子さん、きれいだったなぁ…。）あ、「必〇仕事〇」シリーズ大好きです。時代劇好きの友人と、私的ファンクラブ（二人だけ☆）作ってました。現在テレビ神奈〇で再放送してますよ♪

＞千葉のマダムさま［８５２２］＆ＴＡＫＥＳＨＩさま［８５２６］
　松井メジャー入り。まぁ仕方ないと思います。彼がそう望むのは、野球人としての夢でしょうからね。寛大な心で母はアメリカへと送り出しますよ。(^^　

### [8529] 将人（元・魔神）	2002.11.01 FRI 21:03:19　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

北条司先生のもっこりメッセージ更新されてましたね。
でも今日から11月なんですけど・・・昨日書かれて、HPになったのが今日だったのかな？

今週のバンチ、香瑩が表紙でしたね。
しかも背景に今までのAHの名場面が載っている～♪。
まだ表紙の順番じゃないと思っていたんですが、
コミックス5巻が発売されるし、漫画のストーリとしても重要な
展開の話になっていますからでしょうね。

AH、夢ちゃん銃を撃てなかったけど、銃を持ったまんまというのは
混乱して何も信じられない状態なんでしょうね。

今まで見守っていただけだったリョウが動き出しましたね。
冴羽さん、犯人のウォーカーのやりそうな事は見抜いていた
見たいですね。
夢ちゃんに、すべてを知られた事を知った香瑩の
「行く・・私・・・逃げるわけにはいかない」という決意の言葉。
また早く来週の回が見たいです。

・・・ここまで書いていて思いついたのですが、北条司先生の
もっこりメッセージの言葉、このHPだけでなく、漫画AHの事も
言っていたのでしょうか？

この夢ちゃんの話が始まった時、香瑩が夢ちゃんの家に向かう
場面は、セミが鳴いていたので、明らかに夏の場面の描写だった
ので、連載を続けていて、「今の話、雑誌に載るの冬だよな～。
夏の場面書いてしまったけど、どうしよう～。」
って思われていたのでは？と、つい考えてしまいました。

漫画では、1時間の出来事でも、連載では数年かかる事もあるって
のは、読者も分かってますよ。(笑)(^^)

### [8528] マイコ	2002.11.01 FRI 19:54:24　
	
こんばんは！！明日からまた天気が悪くなるそうで。
皆さん風邪には気をつけてくださいね！！
もっこりメッセージ、久しぶりに変わっていましたね！！

レスです♪

＞「８５１８」無言のパンダ様
それは残念でしたね。私もありましたよ。「マザー３～豚王の最後～」というゲームがでるでるとかいって、結局出ませんでした・・・。（悲）「まざー２～ギーグの逆襲～」将人様にも書きましたけど、とってもおもしろかったですからね！！でないと聞いたときは大ショックでしたよ。
実は私も途中でやめてしまったゲームがあるのですがスーパーファミコンの「ベルヌワールド」というんですけど、攻略本がないせいか、難しくて途中でやめてしまいました。せっかくやったので今度やろうと思います！！無言パンダ様もがんばってやってみたらどうでしょうか？それとどんなゲームをするんですか？できれば教えてください！！

＞「８５１９」＆「８５２０」将人（元・魔神）様
はい～！！ぜひ「シティーハンター２」見るようにしてくださいね！！「さらばハードボイルド・シティー」早くみたいですね！！

＞「８５２２」千葉のＯＢＡ３様
そっそんなに刺激が強いんですか～！？
もーうはやくみたいです！！来月が待ち遠しい！！

### [8527] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.11.01 FRI 18:56:10　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　表紙を見た瞬間、あー阿香だーとか思っちゃいました（にこにこ）。背景のいろんなシーンが、懐かしかったです♪
　夢ちゃん・・・そうだよね、あんなこといきなり言われて、はいそうですか、なんてすぐに信用なんてできないよね。ぱにっくにもなるよね・・。
　リョウがどんどん“らしく”なってるのが、いいかんじです☆　やぁ～っぱり、風間のこと、気付いてたんだね、よかった。阿香が目覚めたとき、信宏の姿が見えなかったのは、きっとリョウに言われて何か動いてるんだろうね。どんなふうに解決に向かっていくのか、どきどきです。
　逃げずに（ＤＷのもとに？）行くと決めた阿香、がんばれ～、って思いました。もうひとりじゃないし、大丈夫だよ。海ちゃんも、やさしいなぁ。
　いよいよ来週には５巻が出るし♪　切ないけど大好きなシーンがいっぱいで、すっごい楽しみです☆

　ほんとだー、もっこりメッセージが更新されてる～（にこにこ）。［8524］たまさまも書かれてますが、もう１１月ですよー（笑）　もしかしてここの掲示板を読んで、更新しなきゃ、って思ってくださったのかな？だったら嬉しいです☆　北条さん、時の流れを忘れるくらい忙しいなら、無理なさらなくてもいいですよ～、でも、時々はこうして、ちょっとでもいいからメッセージがいただけると、嬉しいな♪

### [8526] TAKESHI	2002.11.01 FRI 18:05:22　
	
もっこりメッセージ更新されてますね！約二ヶ月更新されてないのを北条先生自身も驚いてました。

＞[8495]葵様
僕も右耳を下にして寝るのでその気持ちよーっくわかります！体のどこかが悪くなったときは、いろんな面においてかなり不便ですね。そういえば松井がメジャー入りを決めましたね。メジャーでもがんばってほしいです。がんばれ、ゴジラ松井！！！

＞[8497]いちの様
怖いもの見たさというやつですね。僕は「世にも奇妙な物語」がすごく好きなので、特別編やってるときはいつも見てます。あのオープニングの曲は高校になった今聞いても恐ろしいです（汗）タモリさんも微妙に怖い・・・。いちのさんは世にもとか見ますか？

＞[8502]将人様
もしあったら、そん時はお願いしますね！

### [8525] Ａｙｕ	2002.11.01 FRI 16:56:34　
	
将人様
試験監督コントありがとうございました。「那須敦夫」というキャラは私の中１の時の担任教師で多少名前、年齢等をアレンジして作りました。独自のオリジナルキャラです!(^^)!遼が保健体育教師で、保健のペーパーテストを作るならどんな問題を出題するでしょうね？久しぶりに男女別コントを作りました

～遼の授業中に携帯の着メロが鳴る～
女子の場合
女子：（携帯を止める）ごめんなさい、冴羽先生。
遼：バイブかサイレントにしとけよ！

男子の場合
男子：（携帯を止める）すいませーん。今音消しました。
遼：コラー！！授業中は電源切るのが常識だろ！？そんなことも分からないのか？携帯は没収だ！後で職員室に来い！

### [8524] たま	2002.11.01 FRI 16:37:33　
	
みなさま。こんにちは。
今日はバン金ですね。
＆「もっこりメッセージ」が更新されてますよ。

＞北条センセ・・・
今、１０月・・・・・・残念ながら１１月に入ってたりします。（汗）
きっと、季節の移り変わりが目に入らないくらい忙しいのでしょうか・・・。
その忙しさが、素敵なアシさん（募集してましたよね）によって少しは軽減されると良いですね。うふふ。

### [8523] 千葉のOBA3	2002.11.01 FRI 08:09:54　
	
すみません。一つ忘れてました｡

８５１５　いちのさま　いちのさまの描いたイラスト。見てみたい・・。

### [8522] 千葉のOBA3	2002.11.01 FRI 08:07:08　
	
おはようございます。

８５０８　ＯＲＥＯさま　そうかー、ハロウィンだったんですね。私のやってるソ＠ットタ＠ンでもカボチャ配ってましたわ。私は納豆大好き人間ですので、味噌汁の中にもいれちゃいます☆

８５０９　無言のパンダさま　ある意味りょうちゃんも、仕事のない時は「時間長者」だったかもしれませんね。ナンパしてハンマーくらって、依頼がなければ香ちゃんと二人ノンビリしてたでしょうし・・・。考えると悲しいけど、すごくゆっくり時間が流れる・・・これでいいなら、依頼なんてなくていいや、なんて思うような・・・。

８５１０　ｋｉｎｓｈｉさま　やっちゃダメといわれることは、余計にやりたくなる子供のような心理ですかね。「持っていくな」ってあると、逆に持ち帰る人が増えたりして！？

８５１３　マイコさま　来月かー。でも楽しみがあっていいですねー♪あの熱烈キスシーンは少し刺激が強いかも？？？

８５１６　葵さま　やはり松井さんはメジャーに行くんですね。（私的には、ガンバレ！と言いたいです。彼の素質は立派にアメリカでも通用すると思うので。）しかし、そうすると、やはりペタちゃんがＧにいくんでしょうか？うーーーん。

８５１９　将人さま　カレンダー「北斗の拳」はあるんですか？どうなんでしょうねー。でも、ホントに自分の楽しみでオリジナルやってみようかな、と思ってます。

それでは、今日はバン金です。お楽しみ下さい。

### [8521] OREO	2002.11.01 FRI 05:52:07　
	
なんと学校からカキコしています!
日本語の記入できるプログラムを発見しましたので！!!
でも、家のパソコンと全くタイピングのしかた違うので
使いヅライ!!
これからまた授業ですがあき時間があったのでカキコシマッス☆

》8511 Kinshi 様
私は残念ながらXYZ Box行けなかったんです。私が日本を発ったすぐ後から始まったので。。。結構悔しカッタデス。もうちょっと日本にいれば～

》8514 sophia様
納豆駄目派デスカ？でも分かりマスッテ。スッゴイにおいとかキツイですし見た目からしてキミョーなものだし。水戸ッコでも駄目な子いますしね。でも体にイインデスヨ～お☆

》8515 いちの様
な～ルホド☆トッピングでナガネギを上にするとは、頭イイ☆あ～キムチ納豆したいけど、納豆がここじゃ高級品。。。とても贅沢ダワ☆せっかく韓国人のルームメイトから地元本場キムチを分けてもらえるというのに。。。あ、でもキムチオムレツはできるかな？私スッゴイマヨラーなんでマヨかけてトライしてみます☆

》8516 葵様
そうです私は父の影響を受けた完全なるG党☆ホント嬉しいです♪いえいえ、葵様は日本情報特派員とかでどうでしょう？(ミックみたい？)

》8518 無言のパンダ様
マヨ、駄目な一員がいらっしゃるのですか？それはイケナイ!! マヨラーの私がマヨの素晴らしさを語ってあげましょう☆(笑)

》8519 将人様
そうです、今日がハロウインです☆昨日かぼちゃをくりぬいて顔作ってきました☆ そのいたずらはかなり先生ビックリしてましたが楽しんでましたよ。先生を慕う生徒達からの『心』コモッタ悪戯です☆(笑)

うわ～あ!!!使いなれない日本語入力にかなり時間がかかってしまった。。。授業遅れる～後5分!間にあうか？？
ではまた☆
